有無窮撚開始一日3餐轉一日一餐

暫時一日兩餐緊

減肥個陣一日只食一餐午餐
持續咗半年
減咗20kg

本身幾重先

90

一早食緊二手飯，不過近排開始少嘢食

中午果餐食幾多野先

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，餵！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊餵😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊餵😍！安心上路🍻

正常份量

人如其名
實好撚快反彈

宜家晚餐食少量持續咗2個月仲未反彈

慢慢你就會甩頭髮加體弱多病

食一餐個陣先發覺其實係唔需要一日三餐